#踢走仆街建制

就算你幾討厭泛民。

請你含淚投票，踢走保皇

#1 何君x
#2 老鼠芬
#3 元秋
#4 任何0票當選既!